[求救] 我阿妹比人呃左錢 但係拎唔返...點算...

話說我阿妹今年form3 好鍾意打機 上ig課金個啲支那代打 冇左成$850 各位巴絲點算有冇人可以幫到我地
騙徒電話 55105579(佢已經block9左我)

一一

Pushhh

笑死，不如唔好打

課金支那代打

當交學費 以後咪做on9仔

抵死
00後唔抵幫
仲要玩垃圾大陸game
咪撚以為呢度有人幫你

你呀妹咪即係你

代打
屌你老母
呃得好

咁有無真係代到打先

打機求開心,比你用錢買左個段位返黎,你無咁既實力咪又係比人打返落黎,都唔知買黎做乜鳩

X2

你畀個騙徒電話嚟冇用㗎畀你個妹嘅電話我哋先幫到佢

X3

x4啦
弱智仔

八舊半
當買個經驗下次唔好再俾人呃啦

鐘意打機點會搵人代打
俾你買到排位，冇術嘅話自己一打返就跌返

不如捉佢去驗智力算

唔係 我唔挽支那game

我晨早同左佢講唔好輓支那game 最憎乜柒王者 我都唔鳩打機

收唔返 唱衰佢就得

驗腦好過

挽你老母